[結他] 結他的選擇問題,,Taylor

Taylor T5z rose 同 414 CE ROSE
兩者的選擇...你地會點擇? 價錢差唔遠
多數fingerstyle 同有時會彈下偏rock的歌
(屋企仲有支ibanez )

其實Taylor 呢啲垃圾狗都唔用
你買支貴既用一世仲好啦

巴打有推介